其實雞蟲係咪冇樣睇

咁既身型有

咁又有

高矮肥瘦正常樣乜都有

冇樣睇，仲要好難查

同學歷一樣邊有樣睇

蕭生睇樣都估唔到佢hku啦

好似黑警咁既樣一樣係雞蟲

但睇得出係秘魯華僑

竟然冇雞蟲狙擊手巴打張圖

賊眉賊眼

啲球拍店執晒未

10個男人9個滾, 剩返1個仲諗緊

我真係買球拍㗎

買球拍啫

邊間球拍靚

係，熟絡左先知，睇樣就算講你都會唔信

聲稱唔記得咗光顧邊間

當全部都有叫就岩架啦

香港需要雞蟲狙擊手
點解乜都要講黃藍嘅時候
到叫雞嘅時候又可以雙重標準
將d錢流番入大陸（雞）

呢樣真
不過佢衰戇鳩

鄭嘉穎都去買球拍

征服大陸（雞）